【即時】(11:00) 立法會秘書處發出通告，今日不會召開會議。

【即時】(11:00) 立法會秘書處發出通告，今日不會召開會議。

已查核

休戰？

慢慢送曬建制入去再宣布開會